我地可唔可以透過登報同中國，新加坡政府駁嘴？

確立香港外交地位